手足們食左幾多粒麥樂雞呀?

午餐 5盒
一陣下午茶3盒
夜晚買3盒返去皮炒飯肉煲雞湯
宵夜買1盒食+2盒聽朝早餐+20盒聽日炒
m記呢獲真係蝕住做

收到風黑心肉黎

sick食

入圍幾十手貨

入左200盒貨
諗住開鋪叫芝味麥樂雞
放d芝士上去 🧀 賣10蚊一件

良心餐廳唔會做呢d野

屌你咩想食撚到m記破產牙，到時無得食我實屌爆你

無

💔